一陣同佢睇7點2戲

好緊張張

雙方都要認住,對射就唔好啦,嚇親人

*忍住

不過咗band lu